# Плешков Андрей (5+)

Предварительная оценка - `5(+)`.

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - в процессе.

- [Ok] Использование `using namespace std;` в заголовочном файле ([подробнее](/using-namespaces/#2))

- [Ok] Вместо указателя на строку в `string *input = new string[n];` лучше использовать `std::vector`

- [Ok] Для вывода ошибок использовать `std::cerr`: `std::cout << "Wrong input!\n";`

- [Ok] "Если имя файла не указано, то программа также работает со стандартным потоком ввода."

**Тесты** - Ok.


## Тритсет (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Fine] Реализовать операторы `==`, `!=` для класса TritSet.

- [Fine] **Upd**. Для возращаемого значения типа `bool` лучше использовать `true` или `false` вместо `1`, `0` (напр. в `operator==`).

(_upd: остался 0 ещё в одном месте_)

- [Ok] `operator!=` лучше реализовать используя `operator==`, то есть примерно так `{ return !(*this == obj); }`

- [Ok] Реализовать операторы `|=`, `&=` для класса TritSet.
**Upd** возвращаемое значение операторов `|=`, `&=` должно иметь тип `Tritset&`,
т.е. ссылка на самого себя (по аналогии с оператором присваивания).

- [Ok] В реализации оператора присваивания есть (как минимум) два нюанса:

1. [Ok] Проверка на присваивание самому себе, примерно так:
```
Tritset& operator=(const Tritset& obj) {
    if (this == &obj) {
        return *this;
    }
    // присваивание
    return *this;
}
```

2. [Ok] Если в объекте есть динамически выделенная память, то её нужно удалить перед присваиванием во избежание утечки памяти.

- [Дополнительные задания](/2018.cpp/task2/) 

**Тесты** - Ok.


## Резолвер (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] В классе `versionType` "родственные" операторы следует реализовывать друг через друга.

- [Пожелание] Если писать реализацию операторов в одну строчку, то можно сделать это короче (и, кажется, понятнее):
```
- if (strVersion == obj.strVersion) return true; if (!vecCmp(sepVersion, obj.sepVersion)) return true; return false;
+ return (strVersion == obj.strVersion) || !vecCmp(sepVersion, obj.sepVersion);
```

**Тесты** - Ok.

- [Ok] добавить тесты на функциональность резолвера.


## Морской бой (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

**Игра** - Ok.


## Морской бой, сервер (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

- Есть некоторые ошибки, но в целом - Ок.


## Drawer (Задача 5). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Вместо `std::vector <shp::Shape*> figures;` можно использовать `std::vector<std::shared_ptr<shp::Shape>>`.
(Тогда не нужно явно освобождать память из вектора).

- [Ok] Убрать сложную логику из деструктора.
